有咩免費剪片軟件for 普通youtube?

初學想剪下片

iMovie囉

巴打有冇windows 推介??